呼籲 全體波台巴絲，九日十日買飛入大球場睇香港對伊朗！

買飛網址:

Or 去通利琴行買
成人票: $180 /學生: $40

保安可能加強，請提早入場。
保障自己，請準備口罩。

香港隊需要一個地獄主場！四萬人全場嗌！

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
香港警察，知法犯法！
香港人，加油！
香港人，加油！
香港人，加油！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

到時係咪齊齊著黑衫黑褲入去？

除白衫以外

到時舉乜野BANNER好？

幫推

推！

PUSH

推

入場見！
大聲公都買埋啦

飛已買

學生哥買爆橙色
最好套票睇足4場

留名

大步上加山

4萬人一齊嗌

唔跳？

已買飛

紅旗已準備

push

波台邊有絲

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 伊朗 10/9 20:00 即場討論